【又係電騙】男商人北上見「女公安」 失136萬人仔

【22:00 更新】事主為商人，早前騙徒安排一名假冒女公安與他會面，博取信任

大嶼山愉景灣一名54歲男商人，早前接獲一名陌生男子來電，對方自稱為入境處人員，並指他涉嫌與一宗刑事案件有關，電話其後轉駁至另一名自稱是上海公安的男子。事主按指示登入一個網站填寫銀行戶口資料以協助調查，其後更到深圳安排與一名自稱是女公安見面。事主其後發現戶口內有共約136萬元人民幣被提走，懷疑受騙，至今早10時許報案。警方經初步調查，案件列作以欺騙手段取得財產，交由大嶼山警區刑事調查隊第二隊跟進，暫沒有人被捕。

抵死

大陸匪真係聰明，專做同胞世界

香港人係醒既

搜查官？

要幾撚身有屎先會信呢啲